Made in HK!? Made in China?

Love is~~

Credit:黑襲明

#像極了愛情
#黑人問號?
#LBA
#LittleBigAdventure
@adventurelittlebig